有冇人開始因為成日發夢開始入不敷支

淨係個個禮拜出唔同區都用幾百

Gear自己果份同埋幫朋友買又唔好意思收返

三餐開始變兩餐 兩餐開始變一餐 一餐變埋做買一包嘉頓排包食一個禮拜

一路有返工,奇怪嘅係啲錢唔知可以點解使曬

好認真
唔夠gear出聲就得
大把人肯捐
唔好搞到自己咁慘

驚真正最勇武 最需要嘅人唔夠用

你哋出聲大把和理非會肯捐

學生，未有你咁慘，而家去到兩餐變一餐呢個階段

喂 唔好咁啦
有券就拎去用 呢個時候唔係骨唔骨氣問題
餓住又冇錢 點長期抗爭

所以見到物資派唔使客氣
同朋友去派飯團，你哋個個牛高馬大，叫你哋拎多一兩個又唔肯，驚你哋唔夠飽呀
俾8達通、現金券你哋，又追返住我話唔使唔準咁呀!!!!

唔使咁樣分有需要就拎，多多物資都有

有時發完夢撤退返屋企 肚餓起上黎又驚用曬錢冇得再發夢 涯餓當減肥啦唯有

出到黎都唔知邊到有飯票

唔好覺得唔好意思拎
你咁樣係無辱咗和理非派

下次見到會當自己出糧拎一份俾自己架喇 thanks

一萬幾千對我哋80後嚟講真係散紙嚟
Gear, 食物有需要就攞
冇晒我哋再買

Same 邊好意思拎

好多謝巴打 我諗一定更加多慘過我嘅兄弟姊妹受過你地恩惠

大佬連搞7日咩都死啦

唔好話學生 英超球星都冇力啦

真心覺得搞太多

求揾人整合飯卷..八達通長期至頂 post .

利申唔識整

認真，可以同我一齊食飯， 我唔會同你哋傾計的(妖好得閒咩)我畀完錢就會走, 或者想要飯卷都得， 我會prove到自己唔係狗， 千祈唔好餓親自己

雖然我明白你哋想在前線攞飯券多啲，但而家走得好散，好難有和理非可以追到你哋派飯券
my Tg id rabbit_chan

我信巴打你呀
但係都唔想平時冇集會抗爭嘅時候麻煩巴打你

接受助養啦
唔好話留返比有需要既人

屌 你咪就係有需要果個囉！

屌你咩 去拎卷食飯 你唔拎比d仆街藍絲拎咪仲衰 卷係比任何有需要既人 唔撚洗怕醜

你睇我覆得咁快你就知我好得閒呀 無所謂㗎喎
HKTV 自取都得